<緊急呼籲> 我係頭先在旺角警署出面比人影到昏迷社工既社工朋友

<緊急呼籲>
我係頭先在旺角警署出面比人影到昏迷社工既社工朋友，暫時朋友佢神智重未清醒，等緊做進一步檢查，家人已到醫院相伴，亦有律師支援。

有樣好緊急既事想大家幫忙，暫時朋友被警方以非法集結拘捕，我強調係暫時性，因警方可以隨時更改控罪。現呼籲有在現場拍片或觀察到事發既朋友聯絡我，因為事發時我同朋友分開左幫手，佢在太子道西，我在彌敦道，大家相隔一個街口，所以我睇唔到事發經過。而家希望有現場朋友見到或者影到以確實以下狀況：
1）朋友被捕前或者受傷前一刻既情況
2）朋友在現場曾要求叫白車，但警方拒絕
3）現場有其他社工見到朋友，要求見佢確保是否清醒，惟警方拒絕並稱朋友仍然清醒

上面2及3並不肯定，確實要等佢醒左再問，所以希望如果有人見證或者影到，可以幫到朋友日後作保障或保留作為投訴警方既證據。希望大家可以幫手出一分力！我同朋友算相識在江湖，希望大家可以祝福佢大步檻過。

Push

推

Pish

推！！一定要告返黑警幫你朋友拎返公道

警犬含撚

推！求繼續更新

推推推推

push

推到有片

屌 仆街狗

pish

腦缺氧一段時間可大可少, 醒返都隨時有永久性損傷, CHECK真D

8月5日一齊罷工

推啊

希望佢快啲無事，辛苦你地

推到有片

推！！！！！

社工哥哥加油

推
希望佢無事 快d醒返

幫手推
好人會有好報

一定要無事！

Up

頂住

好人要一世平安
黑警不得好死
禍必及家人

係拖咗好耐 白車才到

要追究

8.5

Pish 早日康復

幫幫手

好人一世平安

幫手

早日康復

救命po推上熱門

頭先比速龍追影唔到片

pish 黑警死全家

係手足推！

黑警死全家

push
希望早日康復

推呀黑警死全家

希望傷勢唔嚴重

#我願意罷工

推！

告狗務處長賠錢

追究到底

屌

4:11:10 - 4:41:00

吉人天相

推
希望佢冇事啊

我無野講

推
早日康復

片中傷者係咪果位社工？
立場live淨係影到 2同3

真係痴撚線 打完人仲要告返人
仆你個街死黑警

撐住呀

85三罷

3）係立場哥哥個直播睇住
明明個社工訓左係度郁都唔郁
但個警犬走埋黎大大聲話佢清醒
但又唔比人行埋去

需要大家集思廣益

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

推
好嬲 真係好嬲

推 吉人天相

拒絕call白車延誤治療
一定要追究

立場條片睇到個唔係即時call 白

推，屌你老母死黑警

岩岩在醫院走，朋友既屋企人都到左，陪緊太太，朋友在較早時間都比警察打中。本身一齊行既時候大家重屌緊鬼，聽日又要再去tko幫手

希望大家幫得一分得一分，有多一條片就多一分力量，暫時已經拎到立場新聞其中一位記者聯絡

推呀屌

推阿！！！

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

應該仲有rthk

希望無事
好人一生平安

4:31:30 朋友到
4:31:50 問係咪清醒

講真有時真係唔好屌鳩人哋拍片
唔想出樣就自己戴口罩眼罩頭盔
有起事上嚟 片就係證據
因為我都試過畀個阿叔拉埋一邊講叫我唔好影
話如果示威者見到我影相會以為我係差佬會打鳩我

我都唔想同佢糾纏收埋咗相機

快啲好返

推
好人要一生平安啊

3 頭先睇港台直播睇到

推！！吉人天相，福大命大

PISH

推
好人一生平安

推!!

推 黑警無一個係無辜

係幾點既事？

仆街黑警既片 一段都好重要

幫你推

推！救人要緊

救救義士

推
皇天擊殺死黑警

推多下先

Push!!!!!

黃大仙真相post，由公海tg轉載

推!!!!!!

#自己香港自己救
#黑警沒有一個是無辜
#禍必及妻兒

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推到黑警仆街

推
所有片都重要
有嘅話都要backup左先交出去

仆街狗

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

推，黑警要攞社工命

推，吉人天相

屌佢老母死黑警亂鳩咁打人

黑警！

黑警仆街之餘大家都要記得五大訴求
黑警落地獄喇

祝平安

幫推

推。
克警真係要死全家

唔想閒人影相拍片可以用最近嘅過關扣留事件提佢哋影咗會畀公安周, 亦提醒佢哋暴動時可以作為在場證明charge埋佢哋暴動
受命令嚟影相嘅你點叫都叫唔停, 唔係記者嘅會被兇到下收一收, 藍絲都會怕坐十碌
當然大家自己做好保護就最好

我要罷工

麻包袋

又係唔訓嘅三毛逐一負皮d留言
希望社工冇事

醒左未

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

立場影緊，有位旺角街坊就死

睇下搵唔搵到片

推呀

重要，推

麻包袋

大家都可以睇番各大直播片，搵下有冇架

推希望快啲無事

推 呢單一撚定要跟實

又無出宵禁令，事發位置唔近示威區，又喺行人路，社工一個人又無得告非法集結，蓄龍跑到咁遠拘捕及打人。都唔知告佢咩啦。向警務處索賠啦

推 死黑警

推
黑警死全家

其實差佬而家咁鳩告會唔會搞到全部都告唔到

吉人天相！

tvb 新聞台當時都影到！應該有人長時間錄影，可上網找找

我要真普選！

推
希望社工朋友盡快康復

我推

推

社工你要平安回家呀

推推佢 大步檻過

一定要大步攬過！

# 我罷工！

Rthk Facebook Live有出事後 3:54:50
有冇手足有辦法搵到前面嗰部分

Sorry 巴打
手殘想正皮但負皮左

推

真係好擔心 求跟進巴打情況

[size=4][gold]我會罷工 配合不合作運動
光復香

我會罷工 配合不合作運動
光復香

立場影緊，有位旺角街坊就死

推
社工朋友早日康復！

開頭嗰個係咪佢？舉手嗰個

立場影緊，有位旺角街坊就死

唔係100%肯得，但入面有片

最緊要平安

85見

如果係 哩段影到佢畀人老屈然後追捕

推

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

克警完全失去理性

推！ 唔好有事

bless

推

集氣，巴打一定要無事

PUSH, 睇唔清楚

仆街黑警！
要知出事先肯call白車
你見佢唔舒服就一早call白車啦！留你班垃圾警察急救員係到做咩呀！？

黑警合謀殺人呀！！！

應該係，巴絲幫手搵下00:09:00嗰個人

00:09:00 鬧黑警既人 識佢既講聲 佢應該睇到事發經過

00:09:00 鬧黑警既人 識佢既講聲 佢應該睇到事發經過

開頭畀黑警推然後舉手嗰個係個同工

呢條數，黑警一定要找！

點解成日都話要互相影咗，大頭相除外，D狗屈你唯一靠兄弟姊妹片。唉，黑警之所謂黑也。

推，快d好番！！！！

唔好有事

屌你老母死黑警

推，告番班黑警啦

幫推

pusj

係啊！save底左，佢就係我朋友，希望有更多片段影到唔同角度，起碼日後可以比跟進律師睇下有無邊d片係幫到手

你朋友仲有冇事？

希望社工吉人天相。

我係佢同事 有乜聯絡我
Telegram: @Freehksw

pushhhhh

Pishhhhh

黑警唔夠膽charge暴動
佢地啲車要claim 保險

8.5
全城罷工
香港熄機

.

好人要一生平安

好人一生平安 佢會冇事架！
祝佢早日康復 香港人為佢集氣

推
社工要平安無事啊

希望吉人天相

希望冇事

再推

推到有片！！

平安無事！
身體健康！

Push 係希望有人有片

推！祝社工平安健康

推，好人一生平安

嗰位社工係點入院? 唔清醒, 但醫院應該知佢有冇受傷?

我無嘢講

推

好人一定會平安一世

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

推！好人有好報，佢會冇事的

集氣求佢無事

一定會冇事

推 希望無事

推
吉人自有天相
希望佢大步檻過

pusheen

集氣希望佢冇事

一定要無事！我哋要一齊睇住香港贏啊

up

推！ 一定要討回公道！！血債血償

push 救人

幫推

其實佢而家情況穩定返未

願平安

推
有片快d up上黎

好人一生平安

要幫手啊

幫手推！

屌你老母黑警憑咩唔俾人叫白車

希望你朋友無事

推，港台新聞記者有係現場，可以問問港台

光復香港！時代革命！
8月5一齊罷工！

過份武力

我冇野講
我要搵律師

推
希望社工無事

幫推

好人一世平安

Push
DLLM POPO

推呀！！

god bless ur fd

樓主可摸以keep住update你朋友嘅情況 好怕比人滅聲 無人知佢消息

RTHK32有影到，可以試下問下佢地？
希望佢早日康復🙏🏻🙏🏻

推呀屌你老母

PUSH
撐住

Push 我識佢

dllm 黑警

星期一罷工

果陣d記者已經跟住速龍跑，不過佢地分散跑，結果影既都係另外一邊，影路到拉個社工果一刻

吉人自有天相

推 求快醒

樓主搵港台拎全條pls ，可能仲有目擊證人

Push!!!

推 片啊

如果有朋友拍低當時片段，請telegram socialworker111
萬分感激

Pishhhh

PUSH

立場都有影到

驚賊成魔
死全家都清唔到自己作嘅孽
今日作嘅因 你班畜牲一定會食返惡果
唔係死全家就解決到

Push!!

推 有冇咩updates而家

推，希望早日康復

依家點?無追post

咩情況